（北區參選） 我打算參選區議會，求提名人幫手

我有兩個區可以選擇，但要搵同區裡面十個提名人確唔易，想集氣

第一區 N01 聯和墟
第二區 N07 嘉福嘉盛苑

以上呢兩區都無人報就有機會比建制自動當選，所以點都要博一博，求住呢區又願意做提名人既可否留個言等我計計數再諗下一部署

推

PUSH

聯和墟之前有白鴿，不過輸左

幫推

可以幫

問下北區動源同聯和匯聚

感謝巴打，我費事被人DQ,暫時紀錄左先

之前係花都見到有個組織叫咩北區藍圖，又係話要參選

好，佢地有fb?

推
十八區都要有人出嚟
咪再比佢地自動當選

支持，不過唔係北區
唔好俾班保皇狗自動當選

提名要咩資格？

Push

help pish

好，我係fb問下佢地，費事炒車

只要係個區而又係選民便可

yes

好的，巴打，我問下佢地免炒車

咁我幫你唔到

幫你推

到時助選亦可，謝謝幫忙

push

已經有人出戰

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

[721][有圖]721聲明

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

銀髮族遊行

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[新疆模式街燈]目前香港街燈有141,400盞

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

721情報新嘗試!!!

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

721前，莫信一切傳言

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

咁我留名等你儲齊提名

只要你係選民就可以提名巴打

我會fact check下邊區要人，最緊要每區都有人出就得

Pish

唔係住呢區
但諗返起之前去嘉福邨送嘢
撞正墜樓義士做頭七儀式...

真心唔希望，最後呢一區保皇議員自動當選

點都好啦
7.21見

招人參加區議會選舉 減少建制派自動當選（長文）2

北區人但唔係果兩區

粉嶺區選民就提得名/

幫你唔到，我n08

差少少先幫到你

Push 加油！

推推推推

N06欣盛 係咪一定輸 對住劉國勳

你INBOX佢地 ，佢地會幫你

給你參考 最新情況

北區lm

屌街坊都仲未識，點幫你呀
落區識人啦

加油

我係聯仔選民 支持

上水人表示G持
但區會立會唔同
民生大過政治
個人覺得唔洗講太多政治野
民生野重要啲

好，我紀錄低，再搵好資料確定無人參選之後會開始搞

係，我口號會以淺藍出選，保民生，助經濟，做實事。

留名支持！！

等北區巴打睇到

北區動源有參選經驗, 應該可以俾到 d意見你, 好似 d 選舉條例同申報宣傳品方面既野

幫你推
721出港島！

支持,,唔好俾廢材溫和達一直做

錯，你係積極考慮，唔係打算

好呀，唔好又比溫和達自動當選

有冇入過北區果幾個facebook群？之前見有人update過唔同選區既空白情況嫁，可以搵果班人八下，都有D係平民嚟第一次想參選
((唔知要搵邊個既再問我，我可以試下搵俾你

唔係要做建制就係藍嘅
你可以試下做黃嘅建制

幫手推

推！！！！！

推！！！！！！

巴打有冇咩update?

推 有冇街坊

推 我係聯和墟街坊
聯和墟一定要有人選
佢近年都係民建聯

我睇左fb好似會有人參選，不過我問佢地無人覆我

聯和撚表示撐你
有咩需要幫手出聲

曾興隆仆街死
全家生性病
為咗起條濕鳩天橋cap油水竟然鳩up話全部人贊成
我屌佢老母

[又話義士唔係Condom] 流亡義士：心灰意冷 已有準備回港受審

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咪撚幫佢呀，唔理佢係假膠定p牌定真心都好

如果係真心嘅話就係個人問題，冇預視任何可能嘅能力

支持

推
自己香港自己求

支持
不過蛇齋餅睇戲好勁,次次都好多人

去搵民主派幫手

我住聯和墟 你出黎一家投你 我捉埋老母投你

正經嘢

要同所有非建制協調，令到
1. 每區都有人阻止建制自動當選
2.每區不可多於一個非建制以致互𠝹收皮
3.要俾選民清楚知道候選人係非建制，例如選舉口號加入5大訴求

考慮出選 唔係打算出算

我是聯和墟居民

大家一定要重奪區議會！！！

聯和𣿬聚 Fb

北區真係重災
好多都係老人家同唔睇新聞嘅中產
更惶論成班彭氏廖氏鄉黑

聯和墟個邊聯和匯聚會出人選喎~

以我所知兩區已經有人落左區做梗野

唔係連登素人 唔係反自動

反自動當選個網唔update

詳情可以加入TG了解下

張圖岩岩見到

兩個區都有人積極考慮
樓主可以幫手助選

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫個靚忙一齊搞臭政府